巴打一人一條女比你有征服感的時刻

拋磚

大大力攬住條女，條女挨住你

中出

顏射

比我隻狗屌緊

用碌鳩拍打佢塊面

狗仔式

狗仔式屌到佢腳軟

求你屌佢果時

好柔順咁訓係我膊頭

你條女係頭髮定衫

溫柔和順

係佢屎眼入面射精

藍剔條女要佢等我覆

扯緊個陣攬住佢

濕吻個陣伸條脷入佢口

跪喺度幫我含撚果陣

咬lin 咬到佢叫痛
深喉咁插到佢咳仲留眼水

拍鳩佢屎忽 逼佢叫好

報數，講多謝

你一定好撚矮

乜撚野？

中出王抒優果陣

顏射 口爆 中出